錢我就無乜 但我返咩工啲女女都會對我起痰

咁我算唔算成功人士

叻啦叻啦

會唔會係想吐啖痰落你到?

會想對你吐痰

係作嘔

唔信就算！
想知再講